3M 6800究竟可唔可以fit到幼框眼鏡？

四眼仔深近視+散光，泳鏡唔work
戴緊下面呢種幼框

我見6800有膠邊，戴上去漏氣情況嚴唔嚴重？如果小漏我可以再改裝下封密佢
TG拿眼問題到今日都解決唔到

配cons啦

戴cons處理得唔好會爛眼

樓下話會爛眼，加上我冇戴過con，發夢先戴驚有突發野唔識處理仲衰

粗都得

利伸:試過

3m 6800 ajustable spectacle kit

巴打，講堅？
可否up張close up圖睇下個眼鏡臂係點過？
btw仲有邊度有平賣，我窮到癲。

有近視泳鏡架 我手到有個300度既泳鏡 可以點比你

我都知道有，但我極深+散光，唔會有岩我用，專門配會勁貴
你留返啦，多謝你心意

#6

帶眼鏡真係麻閪煩
我都想配個副臨時眼鏡出街粗用

可能真係200蚊配副垃圾鏡拆鏡臂仲快

可以，但個位要較到完全fit需要d時間

可以試吓斷臂 喺入面用膠紙痴落6800

除左點睇野？

兩副鏡？

佢既意思係 攞塊鏡片出黎，痴落6800到啊

拆鏡片痴落去係最好嘅方法

就咁戴上去跟手索緊四條帶
感覺上比豬咀+護目鏡方便
Up圖就真係唔好意思怕自爆
邊度平啲就真係唔知
因為我宜家身外地網購寄香港